連署3000警 北上武漢忠誠勇毅

搞得成？

3千話無晒警力
抽生死啦 300夠啦

300都唔肯出
就一定唔係真心愛國

藍屍組日夜春夢，可能會爭住去，做完日後警務處長都有得做，你睇光頭基冚家都搬去匪區就知啦。
出去嗰路自己斷晒，返匪區係唯一歸途，香港都比渠地幾個老細搞到大爆發咁款，呢鑊又係英國人教育咗150年都無鳩用，🐷奶還是🐷奶。陰公，好多仲係讀番書，接受過鬼佬高等教育，係r美生活過架。

果六七千無可疑屍體發現案係唔係應該自己爆啊？定係選擇做🐷奶兩千年？無漢家下起碼死過兩三萬喇，傻仔。